發覺一得閒起上黎果陣唔知做乜好就會上連登同埋碌IG

發覺一得閒起上黎果陣唔知做乜好就會上連登同埋碌IG
幾粒鐘之後會諗：我做乜又曬時間做埋d無謂野

因為你既人生本來就好無謂

time management好重要

Del左個app佢